星期一朝早，去唔去三隧好？

唔好入去 一熄抽氣扇就玩完

Why not. 免費比車過都好啊

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

-

一定唔好塞呀！

七點要人！